一架二手車 換波箱or引擎 既機率有幾大？

假設有3部 5年，10年同15年車
正常使用下，如果係日本車or歐洲車，整既機率大約幾多？有冇ching中過伏or用得好爽？

我只可以話日本車都可以一轉手冇耐就豆波箱/ 引擎唔精神
好睇上手點渣既

不過 over 7年8年既歐洲車 個人唔會考慮. 佢未必係死波箱/引擎, 但會多少問題
歐洲車 好多電子野 / sensor, 呢D parts時間耐左出事機會大D (手機/電腦用幾年都壞). 維修都貴D

日本車機件上, 仍然相對上簡單D

你條柒頭唔係好有錢既咩
做乜買2手車咁陰功

照咁睇5年內應該比較穩陣 ？

我士頭有部E90 330i中港行左二十五萬了 一樣健健康康

只係漏少少油咁